姐控神作,如果藏在心底

兩姐弟交錯糾結故事,女主好似有ntr既背景

有無link

留名跟進

姐弟成日玩SM
細佬S,姐姐M

家姐正到仆街
係香港一定做女神收極撚多兵個d人

家姐好似被老表姦左 又成日遇痴漢

呢套虐到仆街

扯左

細細個個細路上左 大個仲要比痴漢玩 仲同男朋友玩sm

如果代入細佬嘅角度去睇依套漫畫會好唔舒服

btw個家姐幾正 畫風唔差

但第十一話搵唔到

屌你15話寫到對家咁樣 我要純愛呀

睇上面巴打啲情節 咁ntr feel

個細佬聽到家姐遇痴漢係開心唔係憤怒

有冇名啊

講到姐控漫 又諗起鬼燈家的大姐姐 第一部真係好睇